番工經過條隧道見到d人唔知寫乜

邊撚個黎架

咦 係咪有兩個女個個

唔知

Google快過你開po啦

咁即係邊個嚟

成個POST最撚叻係你

好似死咗全家??

德望無德望
好鐘意果兩個女仔姓關 果對肉絲好吸引

google係人名黎？

係咪冇諗過要捐器官嗰位?

咁寫個關字，應該唔係後生手足

手足好波
關家榮死全家

就係大年紀手足都肯寫大字好嘢

醒少少啦好心你